給巴打們的一封信：三罷後何去何從？勿挑戰老共，劍指林奠一人！

《要把抗爭對象命中林奠、堅持五大訴求，切勿針對中共中央》

回應近期國新辦多番言論，已被林奠成功把抗爭上綱上線。即使巴打們想光復香港也不急於一時。因為北京過於強大，只有美帝才是中共的對手。把抗爭對象命中林奠，堅持五大訴求、林奠下台才是王道。如果中共中央認為他們的一國兩制和中共權威不嚴重受損，而民怨直指林奠一人，中共有機會不再為林奠背書，推倒林奠。

抗爭應團結最多能支持你的人，分化你的對手，讓他們變成極少數。當然，前線港警暴虐正正是我們的反面教材，把愈來愈多的人推向他們的對立面！反之，再多的不合作只會令很多比較自私的市民一個理由去大肆宣傳抵毀整個運動。

因此，未來抗爭應劍指林奠和牠的班子，而非再以交通作為目標。

最後，抗爭不急於一時，也千萬不要持有 All or Nothing 的想法！先做好目前，之後的事之後再算。反正中共弱勢漸露，巴打們比中共有更多年日！